強烈要求剪頭髮都要「考牌」呀！

屌
呢家周街都係QB 速剪 仲有啲騎呢怪名另起爐灶
細時以前啲做街坊小店 就執q晒
呢家想方便落樓下剪個頭髮唯有去速剪喇
屌你老味 通常入去豪賭個頭前都會睇下啲師傅乜料
一係就金毛呀叔 仲要揸著包國產煙嘅
一係就啲大陸呀嬸 係到柒下柒下
大佬 雖然你係平姐 但都唔好揾啲咁嘅師傅黎害人地個頭呀
咁撚大間公司唔該執嚴啲師傅嘅質素喇
剪到人唔三唔四點撚樣見人呀
我係今日嘅受害者
正評：要考牌呀屌

無知一問 乜幫人剪頭髮唔係要考師傅牌嫁咩

AGGER
係外國有d 國家要考cert 先可以剪髮

過日本剪

我唔知
但我都唔覺得啲呀叔呀嬸都有牌囉
真係亂鳩咁黎架

出面正常個d都係一舊水多d姐 大約一個月剪一次
平幾十蚊柒足一個月 下個月又再柒過

百幾蚊果啲其實都係博一博
效果可能同快剪差唔多
但真係堅果啲又幾百蚊
算喇 我諗其實都係人夾人

你呢家去剪個快剪
一齊自貼比較下咩質素

有d速剪真係痴撚線
完全無技巧又唔識用力
以為自己做監犯比人剃頭

最快係可以5分鐘就搞掂
我俾佢剪完真係想直接剷晒成個頭算

樣的問題

qb house

qb香港係好差
應該向近小小既台灣qb學習
人地請埋班純情大波妹
攬住你黎慢慢同你逐條修
剪個咩頭都願啊

你有金城武咁靚仔
剷個河童頭都溝死女

香港有大波妹幫我剪
我一次買兩張票又點話
根本係香港請埋啲人求其
培訓又是旦 搞歪晒呢個行業

Uppp

次次去qb三分鐘剪完

屌，仲要上埋與客人溝通了解改進課程，屌撚完剪咩野頭，剪撚完不似預期，跟著佢話ok嗎，我心諗屌你老味你都剪撚到咁仲有改變嘅餘地咩

講撚完

點解唔俾多啲錢搵間似樣啲既剪

天下烏鴉一樣黑

日本個面就一定要考左先剪得
香港有排都追唔到啦
速剪更加唔洗諗

利申:跟開個個師傅係有係日本考牌番黎執業嘅

快剪係on9

好在樓下個間正常

其實快剪日日剪，應該越剪越好
最怕剪果個不思進取

唔好乜都瀨個剪頭髮、跟本就係your face your fate。
清醒啦

幫我剪ok?

一分錢 一分貨

買2張咪又係得個100蚊 挑

就想要大波妹

qb已經算好

假個啲.....

去qb剪過一次 個阿叔剪嗰陣捉住我個頭好似捽碟咁剷啲青 來來回回咁磨擦
唔夠兩分鐘搞撚掂 剪完個心第一句就係屌你老母
真係狗也不屌

屌你自己貪平幾十蚊仲想點

我自己剪仲好過髮型屋
係剪得耐同有時會剪柒左姐

起香港剪髮d師傅把口仲勁過對手
師傅：其實髮型依d嘢好主觀嘅姐 我覺得依個髮型同你個面型好襯啊 你剪個靚頭都係比人睇嘅姐

on9
剪頭細唔細心 呢d關個樣撚事

問題係當金城武本身99分
剪完個頭變80分 依然會溝死女但個分係扣左

去開某一間qb，完全無問題，師傅唔會亂黎
但其他細鋪就好睇彩數
通常後生開既會好啲
試過剪一間叫gb 被個大叔剪到勁柒

其實同個髮型師溝通好咪得
速剪我真係預佢只產側邊後面
形象設計就交返畀專業嘅好

去個一次qb有日本妹同我剪
佢會介紹自己仲好有禮貌
雖然剪得麻麻，不過夠過癮

Your face啫

去過不知名速剪

剪左個柒頭 持續個半月

搵開 係到出po 解答髮型問題位巴打 佢收既價錢同技術服務唔成正比 太平 利申打手

QB House 垃圾到仆街 叫佢剷兩邊 佢直頭剷到上頭頂 屌佢老母 留返幾個月先搞返掂 去屋村仔啲髮型屋仲撚好過佢

香港第二on9行業

除左細路廢老
仲去呢d地方剪既本身都應該毒撚黎啦
正常人點會為左幾廿蚊拎自己個頭去較飛

咁有咩好推介

自己貪平又要求多多

比多一舊水剪個好啲既頭啦

巴打去開邊度剪

去開有間$60速剪師父好聽話 次次都唔會剪多剪少

中學試過去間SALON,
一開頭講明剪少少 剪剪下愈剪愈少
我見唔對路就話:師父 好喇喎
師父:得啦 (繼續)
剪完成個省港旗兵咁撚樣
師父:太長我驚你CARRY唔到
我屌你老母臭閪咩 仲好意思收$70

幾錢？

貪平慳嗰幾廿蚊明知有伏都踩埋去就你自己on9啦
無你啲咁嘅人佢地撚會開到成行成市咩

老豆試過剪QB 個新黎呀姐剪到鬼五馬六完全亂黎
跟住老豆開始發火叫佢咪撚剪
突然間有個日本妹出左黎話幫佢剪原來佢係日本QB個邊黎幫手train人
老豆話見個架妹係攞自己一套私伙野出黎剪就知唔會差得去邊
最後果然剪得ok但老豆從此唔去QB

試過QB 個阿嬸真係勁大力咁剷 係右面剷 我個頭會強迫側去左面勁多 返屋企仲發現佢剷損左我耳仔上面小小 on9

另外 剪完問 o ng ok
我話 個蔭剪短啲
佢話 再短唔好睇架
我心諗 咁你問黎做乜9

所以上年開始自己剪
柒喺自己手上好過畀錢人整柒自己

根本唔係話貪平去qb剪
而係qb就愈搞愈多 正常嘅舖頭又所剩無己
咁你話有乜選擇
出去九龍港島剪幾百 我係男人都真係睬你都有味
Anyway 200蚊內有冇巴打好介紹

正正常常髮型鋪咪又係百幾蚊
又要厭柒又要去qb

On9 ?
你知唔知就係因為貪平
D人就去平既地方

關於考牌 其實大salon都會有
由洗頭開始 一級一級咁考
你話人地on9 你又知唔知人地花幾多時間去練習

要剪得好就唔好貪平啦

利申：有朋友做呢行

有次去剪 簡單叫佢後面斜上 佢同我剷光左
好on9

自己剪囉 後面搵人剷

屯門區好多髮型屋揀 $148洗剪吹都剪得唔錯

考左牌都唔包剪得岩心水啦

貪平速剪剪7左嫌三嫌四
個啲本來就係比人剪短就算for啲阿叔阿伯小朋友

我平時算係唔貪靚小gel頭既毒撚
自己係新界剪開間洗剪吹都要2百幾
係貪佢細心有諗過我有咩需要
次次洗剪吹個幾兩個鐘

剪頭髮貴就唔一定好
平就多數七硬
但最主要睇個師傅配唔配合到你
有啲有技巧無諗過你要咩都未必滿足到你
有啲有心剪但剪出嚟老套到爆
呢啲師傅係要剪七無數去搵先搵到

剪頭髮啲錢真係唔可以慳

話說以今日物價百幾二百都好合理
呢十幾年香港租金食價都成倍
其他國家唔講，係香港諗住用番十幾年前既價想剪個靚頭係未想太多

可能毒撚對個頭冇要求 本身個頭又曲冇得留長
宜家剪親都係剪到好短 不是好彩搵到個岩心水既師父

小妹去開西鐵站QB
真毒撚

QB真係垃撚圾
d阿姐好似果d清潔工look
去上海舖剪又平又正

講真就算去幾舊水d salon都未必剪到你要求，但起碼d師傅識補飛，有時叫佢留長點撚知越剪越短，但個頭都叫好睇

去速剪垃圾真係睬你都有味，撻q扮無野，是鳩旦剪完趕你走

邊位巴打咁正
我記得好耐之前見過依個post

上海舖同我刮埋鬚添啊

呢d速剪同你細個老豆老母話幫你剪免費果d一鳩樣

柒到學都唔想翻

Ching 有無好介紹

本身柒
點剪都係柒

有無聯絡方法，想電

280

Qb house 唔差喎
黃埔/荔枝角店

又要平又要另你滿意 真係好難 呢度係香港呀同你講心咩 比50蚊我拿拿聲同你剪完搵下一個50蚊啦 重未計拆帳 你50蚊鋸個扒 同500蚊鋸個扒 舊肉都唔同啦

出面好多剪髮嘅都唔係跟返你本身個結構剪，
一黎可能唔識，
二黎可能想你一長就亂，快D再去幫襯過

好多連個底都未打好，比佢剪多多都係唔掂

頭髮天生曲可能留長拉直
我個friend成日話qb師父剪得佢樣衰
我心諗俾咁少錢想要咩服務
成日訓到個頭扁晒又唔理
做兄弟果日都係咁
我心諗你根本就唔care, 又要成個怨婦咁

剪髮佬有煙味既話好撚難頂

日本剪頭髮要考牌，係個邊係一種專業黎
要讀大專上大學／去外國深造，厚生勞動省大臣先比張獎狀/許可証書你執業
人地連剪頭髮個層次都分十個Level,乜野角度,細節都寫晒係本book到,比你簡好晒先剪

開個剪髮學士

絲打有冇髮型師嘅聯繫電話？ 我腥左email俾佢 但未覆

剪髮佬就成手煙屎，洗頭妹就成手精

比貴少少啦
幾十蚊食個飯都無

認真有朋友做洗頭妹，佢話呢頭幫條仔打完飛機,個頭就返去幫個客洗頭

[用心制作]有關所有髮型專業知識等問題-歡迎討論&發問#1

又要貪平又要剪得好睇

比tG我

10蚊就10蚊既質素 1000蚊就1000蚊既質素
去m記想食西餐質素？ 去m記嫌人出餐快？

以前有哋QB真係有日本仔坐鎮 ，但而家全部都係阿叔阿嬸
所以寧願去salon 俾多一百洗剪吹

唔該晒

旺角大把樓上剪，150內

on9
樓下速剪4x 又平又好睇
究竟連登d人幾on9先講得出平=唔好
同d 無知c9一樣

速剪真係好撚撞手神，怕中伏可以出面睇D先入去
後生打扮夠潮果D多數都唔會點柒
但試過一行入去有件短髮清潔阿姐咁款走出黎行埋位
最後成個月唔敢見人

ok嗎？

我以前都有keep住拉負離子 但天生真係曲得太勁 生返出黎果D曲到仆街
後尾索性放棄 兩邊剷青有咁高剷咁高 個頂偷簿剪短
寧願個人自信搭救算數

搵正常嗰啲髮型屋剪啦屌你
話到明速剪你想靚呀

啲中坑廢老先去速剪

求介紹

其實你哋諗下， 真係識剪頭髮嘅髮型師都唔會做速剪啦， 剪頭髮都算一門手藝學問， 分分鐘浸十年， 點會甘心踎喺間垃圾舖度
剪個頭得幾條草， 可以分到幾多？？
搵鬼做咩， 咪求其請啲阿姐阿嬸囉， 攞個剷係咁剷兩剷就算數啦

有無飛髮佬可以上嚟講解一下喺你地飛髮界人面修一修剪小小應該點講呢？ 因為無論你點同飛髮佬講要點剪小小佢都係同你剪到好柒短 有無人可以講解吓

男人剪同染都好蝕
一個月就長返晒

好心四五十蚊剪個髮就唔好咁高要求啦！

人地話到明係速剪, 係剪得快唔係剪得靚喎!

你要剪得靚就俾多啲錢啦！始終人地啲功夫係值錢!

作文前麻煩你先做下 research 先啦。

起碼巴打有試過
我同個fd講過幾次
佢又唔係無錢 一講就無回應
之後隔一排又話自己個頭柒

正牌qb係ok
冇乜大問題

其他個啲雜乜50蚊速剪就真係好垃圾

你同佢講剪少少
佢永遠都會幫你剪淨少少

有冇做緊qb嘅師傅講兩句
究竟你地係咪鳩請人

搵個信得過髮型師十分重要

畀圖睇最實際

去速剪剪得好只有兩個原因

1.只不過係撞正借速剪店操練既髮型師

2.你自己要求低 所以感覺平靚正

如果覺得剪頭髮咁易 可以試下入行 由一個只係識洗頭 到剪到一個靚頭 中途學既知識 技巧 係咪真係只值60蚊剪一個頭 拆得十幾蚊

你地問咁點解有人做速剪 就係食正D人對髮型冇要求既人

做得速剪既 都係D做髮型屋做唔掂既人 做番髮型屋唔會搵到食 keep唔到客

平唔係=唔好
係好既絕對值得比速剪貴三倍

同行？

lm

日常去開速剪，面試/見工/重要日子前夕就會去靚少少既salon

qb house 係人都做得 ， 以前sem break 冇野做 扮返長工都請左我，都係鳩剷人個頭，次次啲客都扁哂嘴。係啲中年呀叔冇乜所謂，佢地本身都冇頭髮 唔知剪乜鳩

街邊個啲真係好睇手神
同一個師傅次次剪都唔同效果
開學先嚟同我剪個監躉頭我屌你老母
仲要收成我65蚊

依半年都去qb剪，後生仔師傅，都ok
都睇個姓好似係強國人？

搵一個啱自己既髮型師真係難
終於搵到一個又細心又剪得好又好傾
真係以後唔會轉

好耐之剪遇過，之後佢自己開鋪，標價好貴
雖然收返我舊價，但都剪左兩次冇去了

比個幾十蚊你想點

睇到話qb剪得唔好，又話香港唔培訓人，真係得啖笑
邊有人入行？邊有男/女仔想入行洗爛手？

利申: 同行